無啦啦又濕熱做乜鳩

反暖化撚死出嚟面對 冬至都過咗啦

夠話臭氧層永世唔會收縮啦
環保不嬲呃弱智